入黎講下louis ck套新戲

出左事先搵啲咁既野黎搞呀

推

唯有繼續打飛機